[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (467)

派我羊大錢

696

我要追數

chow 200$

696，廣州，李城，多仔，拜仁盤盤盤

先発：
GK
クォン スンテ
DF
西 大伍 昌子 源 植田 直通 山本 脩斗
MF
レオ シルバ 小笠原 満男 遠藤 康 土居 聖真
FW
鈴木 優磨 金森 健志

後備：
GK
曽ケ端 準
DF
伊東 幸敏 町田 浩樹
MF
永木 亮太 中村 充孝 三竿 健斗
FW
安部 裕葵

696炒佢老母

same

696 好撚大船

無人撐鍠

架仔咁撚古惑
買佢就hea踢
唔買就567
真係死仆街嚟
屌定先

東方

人棄我取 貓叫

696 回大飛

Chow x 大陸仔

唔識波 696係咪強陣

All in 廣州

唔係

回都唔撚驚琴日西流跌過知痛

越回越愛

keeper都出韓仔

G持

阿德10倍客勝咪照贏

亞冠鳩買is ok

留d 彈藥今晚好過 比閪流搞到損手爛腳

回到扑街喎

真係幾難玩
但又無野做
焗玩

日聯盃一場盤都冇
想買心跳水手

大胃696?

696個陣唔好再鳩d

696上盤全跌水

696 你地唔要我要

Chow

求比料

想跟

問左10個馬會阿叔
個個都話獅吼坐和望贏

等你比啦

696澳門轉左做讓半

貓叫fullteam
696 半殘陣

咁佢地就唔洗坐係到喇

係機會

含啦含啦 696

求696陣

696只有強陣冇弱陣

Me最近一般

落雨仲唔係角大

全部都轉左0/0.5 得狗會無轉

第一版有 shy shy shy

696，廣州，李城，摩哥，皇盤盤

頭揚半大

追post 真係咁難咩

燒烤+1

買左貓叫w:-係咪等入錢

但尋日好似上輪開哂大既都變哂細

半球盤黎.

係

今鋪唔撐chuck公了

696 wakaka

買單

西鑽班辣殺

CHOW 我信你了 睇左你成季澳職

錯既係...

西悉 一樣大

我最後的表演

696最後召集

濟洲都大 正氣

唔望佢羸 買左早飛 半一盤 主場唔輸 好好睇睇 開心

Super

696上哂船未？

獎門人拎完獎 去左開心 唔知趕唔趕得切去澳洲

696留力渦

仲訓緊

12/4胃液
696win(建議走地先入）
696讓和/客和
多仔9.5大

美女開户口

食緊十億件花之戀壽司

上呀

696 啪啪

696陣已強

強陣豬波是常識吧

想買

696冚世界回 對 澳洲佬種廢

Chow 唯一一隊澳職未開紀錄....
0入球

貓叫

[img]

696 冇炒對面4球唔好返黎

拎左final year學費 轟咗落696到

不了

696 唔上 金崎夢生

似和波喎

轟得靚

波里路今場入四波

半蛋0:1巧矛

半和算了 打邊爐

696唔係岀左線？

串左696,前鋒盤

有膽色

696啪啪

金仔唔出好難買姐

猫叫 696大波

要Chow 下盤了

小喬出左水未？

696派錢

貓叫號最後召集

me

幾靚
但影好小小怕乜野醜

忍到手就唔好買盤 買角好了

+++

Chow入4球就好收手

岩

唔撚驚
696

沖

下盤穩陣

不過想問點分上下盤

燒烤black list左 696

主係上盤 客係下盤

係要買嘅 下盤穩啲

客係下呀
屌又問

買半客算

696上！土居聖真入佢老母

鹿島鹿角-1有無同路

Ching six ball

主上客下

未起身

世界第二696

diu ball start
今日要追數!!!!

豬死我

你係下面就下盤 你係上面就上盤
平時鐘意上定下？

696出發

又水人
賠率大過2係上 細過2係下

一出發就沉

一齊叫

大和號 啪啪啪

主隊踢得幾好，但係如果客隊認真起上嚟456主隊話咁易

俾人夾係中間

所以賠率轉左就會轉盤轉盤咁嗌

鐵達尼號

等高水2.5大

女上男下 啪啪啪

屌 轟咗落696盤有啲後悔

應該直轟客其他

嘩 feel到來了

Chow 出發

4分鐘拎牌

1c

696🐅🐅

咁都唔紅

仆街澳洲佬 紅撚左佢啦屌

咩事

入未呀，半大已死

衝啊

有冇直播link

係鉸剪腳呀!凌空飛起個隻鉸剪腳呀!

CHOW要入波了

落雨

玩命

696gel

日本仔識變身未

半大未

Allin 左80皮

( Show Blocked User - 劃火柴的小女孩 )

Blocked

入波未。。

皮=蚊

抵你條女俾帽你戴

696快手456 chow

調反轉

批准

幫佢gel返chow咪得囉
球場大爆炸

696 gel

最撚僧人gel
唔怪得之咁多人話呢到低質

Block多個

僧你老母 角大gel

Gel你老母

feel到又係一場入球多過鷸球嘅波

唔好出水益佢地啦大胃

依家唔比gel

鹿島六角

All in 左696

同路

-1 gogogo

gel 得，明顯反手屌波啦，唔同路都唔得

想收埋食
日日貼事後撚佢地

你反手 我就我就

仆街啦

G持大胃

屌波就屌波啦
gel黎做乜

👍🏻👍🏻👍🏻

半0:1
全0:2
劇本

On99日本仔對隊包尾 唔係唔搶分呀

g 持

696 半場 99%
半細

似半0/1 全3

兄弟認同

十蚊支持下你

和波

劇本 半 2:0
全2:2

chow再唔入波就出事了 可能要針

冰封

chow同琴日首爾一樣 損人不利己

1:0

Chow 1:0

仆街

goalllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll CHOW 我愛你 頂撚住

半大，黎多粒

乜撚野事呀696

Gel咩撚野

入錢好波

C HOW 加油

十蚊都呃埋

反cup

Chow gel

垃圾後衛

格紗澳洲隊

10.5 B

恆大好似好抵買， 前峰咁撚廢

2:0 準備

仆街日本仔咁撚易解圍都可以踢空氣。小學學界足球？

CHOW入多粒 定定驚先

左腳攞遠柱

sor

支持獅吼2:0

做馬

2:0未？

恆大作客不了
賽前屌西屌到腳軟

Gel乜撚野呀，你老母

追和先再屌了

On9 696

Gel得好 keep gel

yo

Goalllll

出局啦696

Yo

針了88

696快cup，刷角有回報呀
大叫我個名

all in左696

又同路 又豬

keep gel
chow

跳了

696完全鳩踢

啱收工 買咩好 議員bro

成班買左貓叫係到gel696

仲有2倍主勝

3.5細

chow好快D入多粒 唔係我又要針

主+1

cashed！！

696 廢到連半和都開唔到

集氣

C HOW 頂住半主PLS

本詩雅唔理邊個贏，最緊要有角

主win 仲2 倍， 送錢

2:0ok?

集氣？ 我肯定 696 半場追唔到和

半和丫696

邊有咁快cash 不過可以建議你gel左先

無角踢來干什麼

下盤係咪算贏緊?

落緊雨。同路人唔駛gel頭

696想cup就刷角啦

ok

反手gel死全家

主+1

穩袋

696反cup

半大gel得未😩

貓叫gel

反智轉身買主 2倍

買左696 既朋友快d 買主win 追數， 陣間主入多粒就冇機會

Agger

有可能和

696 反cup

貓叫今日做乜鳩

買多3k 主勝先
有2倍

馬會呀伯：連登仔
1：0

獅吼

其實點解696呢隊垃圾都咁多人支持。明明紅鑽勁幾班

獅吼同真馬同級

Theo今日搞咩

696頂得噤靚，快d刷角啦

半細 gel

追慣左

本身買左上盤 即刻買主win填數

球隊不壞 賭仔不愛

高蛇都gel

未撚驚過 696反佢老母cup!!

-9c

咁和呢？

開和

貓仔cashed未

成班gel上腦

Then jump

等收錢

巴打今場角大 ?

主屌打仲1.96, 入多注

入多粒

整返個12m入先啦

有恆大陣未？想買恆大

All in

有信念 便能成功

祝班反手gel 以後買乜輸乜

貓仔cashed

快撚d半大

發覺成日對你....

696反杯呀屌你老母

對我做咩 有咩諗法

C HOW 數佢

( Show Blocked User - 何志光 )

而家買變win嘅小心696最後15分鐘發力，佢好撚鐘意咁

忠心耿耿

反cup只需五分鐘 696

In 696 we trust

到時先補大波

第一場走地唔識買
等第二場算

696成班矮仔

-8c

刷角

半和未

反cup啊

唔係囉 係買左先知你嗌角大...
我應該又輸

快d 2:0

696 屌你老母入波未

5c 696岩啦，刷角有回報

是但一隊立即入波 開個半大比我

4c

696 好撚廢

-7c

5c

5c 左啦

Ok

遲咗收工

Chow ng

仲-6
最怕半場停左響7c

半大crashed

頂住半主 1:0 呀 獅吼

696好快反杯 ng得1.6

696ng

6c

696識射波嗎？

-6

射精

刷你老母咩垃圾696

6島6角 起碼12個

半主又 cashed

真係fat過牙fred

未入角先黎刷

半大呢？

696客勝係咪收咗皮

好似係

6c -5

696和到真馬 贏唔到隊立殺？

Easy 角大

好難捉摸邊個正手gel，邊個反手gel

角

696...

屌買咗半客

全部都反手

大家快叫我個名

屌， 刷撚到咁 jump

-5

屌 咁都唔入

dllm中柱

仲拎呢場黎打飛機

頂多幾分鐘 獅吼

7

好撚煩成班GEL

696反cup輕鬆啦

696 上呀

唔好半場停響7c呀，快d俾c本詩雅

8c

角大等收錢

十分鐘刷5c, 跳撚左

696 好刷得

-4

696刷角追和啦

多多都買

刷唔撚緊要 唔撚好杯就得了 任你刷比角大既手足

贏撚埋啦

唔買角先狂刷

14.5b照買

g支 頂住1-0到完場

人腳都唔同哂啦

依加先追角大會唔會好不智

Del app already

12.5b 2.1入左

唔會 日本仔會反CUP 連C

696真係垃圾一隊

9c先完上半啦好嗎？

掙扎緊

半主呀

快dcccccccccc

半大都開唔到
踢乜撚野波

-3

9c 唔買個陣老撚咁刷

乜撚野事呀咁多角

半細 cashed!

9角了 算啦唔追啦

-6c

9c -2

10.5個2.5倍買緊有角
之後等多陣2.35買緊又有角
依家唔敢買

無買波都係到GEL D人好OFF9

半9。-3

1-0 半場

lm睇下半場無角20分鐘

入咗14.5b

全場1:3

696下隊入球

無角咪有入球，1：3/1：4

想2.5大 搏 2:1/1:2

時間過得好快 話咁快就完半場

半角大goooal

唔撚買角就半場9 依家14.5真係唔多敢買

即場大波@$5000
下半場入波唔刷角

唔通下半場反力

ng chow

吊完696角，休息一陣又要吊恆大角

不了 無角邊有波

怯你就輸一世

辛苦c雅了 今晚幫你奶腳

痕大有陣未？

恒大同696屌你老母

3:1ok?

有本詩雅響度吊角，你想無都難

Me

祈求天父做45分鐘好人

刷爆它的角

大家都係澳職 西流知唔知醜

9

日聯盃全部半和

696 有無機會反cup

西流尋日渣流

如果鹿島唔改踢法15.5都過到，只怕變為控球在腳嘅踢法。

無,唔洗諗

角大15.5都追會否不智
利申：輸左1k半客

勝利船

忍手啦

人地小組排緊第一 輸左都無事

696要反級

本身諗住買500 10.5s 好彩禁錯 淨係買咗50蚊 當cashed

無

門將：19-曾誠

後衛：3-梅方、5-張琳芃、6-馮瀟霆、35-李學鵬

中場：8-保利尼奧、10-鄭智、11-高拉特、16-黃博文、20-於漢超

前鋒：7-阿蘭

恆大

冇人買恆大

仲有1k 留黎all in 拜仁？

想買恆大

猫叫 696大波 16c-6

可能cash1000

All in恆大

猫叫 696大波 16c-7

做得好

角球唔追大都唔好買細，幾分鐘連個c就冇左

不賭便是羊

結果係什麼事情沒有發生

先黃牌後紅

我買左咩事都無

我輸1K 追數輸左5K

??

買左恆大

直紅

慘。。對左

恆大號準備出發

心有不甘

祈求天父做45分鐘好人 賜69入球 如前排拜仁

前鋒

阿倫 單箭頭

好，休息左15min，開工吊恆大角

買696的唔針就等運到啦

何志光走數

預左輸半

含大fg
FW2ndg

屌， 唔記得買含大， 直屌win

仲有得買wor

唔記得買盤 要屌win

自由球入佢

2:0

頭場比C+696cup🔫🔫🔫

-.-

2:0 696

696 0-2

chow win 輕鬆， 領先一粒仲有兩倍真係送

2：0
我都係唔害人了

上盤2.5/3

好波

比多粒開大

696又逼害

貓叫咁博

想問 696係咪輸波都出到線

狐迷子一齊針

亞冠係咁上下啦

屌696 我個下隊入球

Ng m角的節奏

697 cashed

Join ok?

幾乎係

再追獅吼入

696求求你反cup!

亞冠永遠唔正路

亞假

ng貓仔.但我買左客

唔好再同路ok?

琴晚亞冠豬死人

同路已收

696 cup佢

針了

2:4 ok?

696屌你老母

清都買咗696

皇天擊殺

唔貪心 2:3夠啦

獅吼最叻打反擊 繼續上

咁先會爆角

等睇半9全9

大家都係澳假 點解閪流咁廢

2:4到我一星期唔打J

696 追和派頭5 100

屌 又係阿冠頭場 玩撚死人

Lm

lm

上半場又唔入 迫害半大

多謝chow

我

留

日假x澳假 = 亞假

下次你講低先

Im

點入都得 前題係唔反杯就得 頂住chow

連續同路3炒曬

入多球先 唔好講咁多

696 唔好停角

上次買皇馬半8全8

清水,山葉,櫻花

事後

唉 最後900蚊冇埋，冇錢食飯求派

唔信me

我一個月唔屌系

買左13樓上的角大ching祝好運

追多球貓仔

話撚左

比多2c先啦屌你老母

比多粒先啦 屌

試下布里chow 3rd goal

恆大盤有幾多， 屌你即場win 2 倍都冇

一個月唔睇tvb

走數

有入球但會係3:0，

召喚 連c

10c

LM

刷角！！！！

-2

chow cashed

gel

696 C+cup🔫🔫🔫

另外兩場d角多到..

lm唔到

通常696讓咁多都係gg

696 屌老母

睇好佢就輸

C+cup🔫🔫🔫

幾勁

前鋒咁快5C

快啲俾多球 有無買細波既想gel

696 cup 到我post 自拍

Ccccccccc

比多c先啦

睇好又輸
唔睇好又輸

696 cup到我直播食屎

衰過來m

想睇

im

Ok lm see

696換走suzuki

即場Chow ng

前鋒-7c

696求其一邊俾埋1c我啦，10.5b

696 10.5s 我食撚屎

買撚左日假大係咪gg 場場都唔識入波

首回合波膽鹿島3:0
次回合唔係唔識買呀

+1

當捐咗

12.5b 連c

他朝君體

Chow 696 比個2.5b

696cup到我直播打飛機

696係出硬線咩

刷角呀696，唔好俾人炒蛋呀

首名

20分鐘6c

Cup未

11c

696輸多粒下場黎過啦

含大即場14.5s, 客win

岩岩有條友仔貼事後 貼埋10.5b
唔知會唔會10c完場呢

恆大繼續刷c

唔會

即有=.=

燈

12c

12c cashed -4

開大未呀屌你老母

-4c

好柒

696角

Yes

輸曬無錢賭馬

696 快手cup

連c

比多粒開大啦屌

-4C
696入下波啦

696快d刷c
然後比獅吼打反擊入波就係最好既情況

696 角大達成
恆大快d刷角，-4c

696追和收貨

696 刷乜撚角 啲角分一半去入球度都客其他啦

豉油在不在

20分鐘反cup不是夢

上啊

696強陣會點

買左14.5 s 表示想jump

696 cup 到 我改名叫 操你嗎

會好多人死

事後，要派我了

696禁廢架唔識入波

chow下盤

豬lor on9

6:00波一粒都冇

留撚哂力打都輸

15.5點睇

無人買恆大c？
本詩雅無同路

屌恆大識唔識入波

貓仔

跳樓， 角大派錢波我都唔識買

猫叫15c-3 廣州10c-3 猫叫2.5大-1 廣州半客

有9.5 b

11.5

14.5s頂端住

起碼都扮鹿叫啦

買角又唔派錢

696
唉 屌你老母呀

屌你老母 廣州唔係好撚勁咩 入波啦仆街

開大呀 chow 唔好bbq 啦 入佢老母閪

垃圾廣州佬入波啦 屌你

比多球696

大宮松鼠 細波 應該有得收錢啦掛

榜尾 應該唔識入波

八射一中 學界？

猫叫唔好停c繼續刷 先可以大抄班垃圾6角仔

有13.5未

買撚左大 幫手燈下

入未？

696 開個2.5大俾我

含大俾c啦，係咪想贏嫁，輸埋無線出啦

8c -2

-3C
696入下波啦

猫叫15c-2廣州10c-2 猫叫2.5大-1 廣州半客

只求廣州快入一粒

-2c

696唔好再刷啦１３c完啦

696入啦屌

廣州個勢應該半場前入到一粒

696追和

獅吼入未 玩絕殺？

入啦屌你

2.5大開始平安鐘

696反CUP

697 nba 未

696入波未

-3C
696入下波啦

含大

697

696比角啦

含啦含啦

入波開大

唔開大我屌哂你地呀

兩隊都同我入波啊 屌你老母

岩岩收到696 和波劇本

2:1

2-1

Gooooooallllll

支持

入

大波goal

鹿島鹿角追和反cup

唔洗jump

反杯啦 食住道氣

-3C
696入波啦

猫叫15c-2廣州10c-2 猫叫2.5大 廣州半客

696刷角吧

屌死貓仔

696 -2goal

on9 岩岩fax 劇本黎就入波

追和收貨

696 2:3

no 696

Cup佢老母

快cup

追和豬半

幫你地叫696贏 麻煩幫我叫15c

含大，刷c入波呀

快cup 比多兩角

14c

屌7你條gel頭狗

cup 你老母

-1

連屍亞

含大入波未

696 反cup 可以嗎？

-2C
696入下波啦

696繼續cup

何止 直頭要4球

85" 2:2
88" 2:3
90+" 2:4
FF

鄭智黃牌未？

2 0補左和

猫叫15c-1廣州10c-1 猫叫2.5大 廣州半客 696反cup

696-2goal

Gel

貓叫頂住

猫叫15c-1廣州10c-1 猫叫2.5大 廣州半客

1-0 3星

2:2

未

696cup佢老母

不黃了，直接紅

696上啊

-1c696

15c

15

15c 14.5 b

16

-1C
696入下波啦

696 cup鳩佢

可以入定2-3了

禁你會s豬了

2.5大波gel

猫叫15c 廣州10c-1 猫叫2.5大 廣州半客 696反cup

廣州刷角唔入波？我屌你老母

cashed 中gel

Me ok?

696刷多2c

696極限反cup

百屌成材

比多隻角

猫叫15c 廣州10c 猫叫2.5大 廣州半客 696反cup

感覺到會2:2

廣州差你啊仆街仔

5X1 日假杯半細CASHED

哇屌 嚇撚死 好彩日本仔夠廢

追和俾我派啦

Two more c

2:3 我同狐迷子搞gay

16c

平安蛇

前鋒半場11c

Two more c c c

俾多c

Three more is better

恆大半和 cashed

入多粒696

696 2:2派100

15.5角大CASHED

廣州入啦 屌你

角大黨勝利日

2x1 cashed

獅吼唔會3:1 既

696入波啦

6點波幾場0-0

衝咗含大 17.5大

多仔對摩洛哥邊對羊摩洛哥

15.5大同2.5大都收晒

收皮
2.5球大

平時唔見你班垃圾咁刷得

14.5b

比多一

Molamola....準備2:1完

696入下波啦

+4

垃圾696

比多c

下盤

絕殺追和plz

Two more

角大日

放棄哂打邊爐 屌

差d輸多粒

比多1c

One more c

17c就真係貪
不過望中

追和

Two more ccccc

奇蹟有無

冇

完。

完了吧

完了

696作客唔好買

幾c？

想派都唔撚得

16屍

想死

17.5點買

含大16C

上盤+主win填數成功

好彩有注入球單補血

又要乞了

Chow 盤⭕️
Chow 2.5 b ⭕️
Chow 盤串前鋒盤 ❓

日本仔 正仆街

買大開細 買細開大輸到人都癲

點解東方果場冇得賭

含大17.5睇波算

因為有香港隊

馬會知香港波廢驚爆廠

食緊蛋

入條撚

要jump了

泰仔果場角大家識玩啦

英國都有得賭

狗會睇唔起港隊？

唔得閒買避咗696果場

大陸仔贏唔到我跳樓

咁你仆街啦

水手半場追和

CALL左車去IFC未?

前鋒半0全4
柏雷半0全3

冇人賭馬 jump

江蘇就勁
恆大

今晚多仔點睇 我條2串1差佢 我好驚佢地俾炸彈嚇到腳都軟埋休息得果一日

分分鐘人地主場氣氛咁勁贏埋大陸仔

驚咪買大波

5/7/8場3條7

一場 9 重心

15.5s都死，曾經2次見14.5有高水大冇補

3.5b 有1.95 係吾錯

吾你

其實4:2/5:2真係基本

係 開賽前兩隊都成日細 屌你今場半場就大

下盤㗎啦呢場 定啲 係睇下有無全格姐

其實摩哥都會驚啦 點知會唔會一齊炸埋一份

神戶0:2/0:3

神戶半場0:2/0:3

點解馬會咁狗
入完錢唔俾我攞錢
話要三個鐘先比我囉

踢波啫

札幌

觀眾都驚啦 點知會唔會炸觀眾， 主場優勢都冇埋